（求救）一份pdf想設定某d頁數印單面某d頁印雙面有咩計？

n份pdf

每份野有9頁

每份既1，2，4，5，7，8想印雙面
3，6，9想印單面

除左分兩次印之外有冇其他更快既辦法

岩岩搞掂了
份野9份，將佢分割成3份3份散件咁一次過印搞掂